有冇人好似我咁 鐘意嘅人text自己都會懶得覆

覺得text game好煩
直頭會hea覆佢
但又唔係唔中意佢

覺真係有野想講先會用

恭喜你地既感情已經昇華到親情
我對屋企人都係咁

唔係一齊緊。。。

大家最好用翻不推文

但又驚會疏遠左

唔怕對方覺得你對佢無意思？

怕架

如果調轉會點？

你嘅意思係？

有人鍾意你但懶得覆/搵你，你會點？

唔覆咪唔覆 反正又唔係鐘意佢
所以其實係唔好

所以你鍾意嘅人都會好快放棄你
即係你自己放棄咗一個愛你嘅人

係咪都要覆下sticker嘅

一樣 出街先熱情到

咁諗會唔會有番啲動力去覆人？

自己覺得texting好煩
所以都會驚人地收到我嘅text覺得煩

咁你打電話囉

我都唔中意text
但見到我中意果個藍tick我我會唔開心

少少付出都唔肯
溝咩女

唔關事 係覺得texting d野通常係為講而講 好唔自在

中意面對面講

Agger